訓得5個鐘 依家頭痛&心跳加快點算好

除左訓教有冇其他方法減輕個徵狀
返緊工唔訓得

五個鐘都唔夠？

5個鐘

訓到五個鐘

正常人一日起碼8個鐘

咖啡因過敏

好少

渣ga

有冇咖啡因？

五個鐘好夠架啦

正常人8個鐘wo

我日日都4 5個鐘

會計每晚有四個鐘都已經係謝主壟恩， 你五個鐘就頂唔順，快d 退休啦

個人係咪好殘

我晚晚八個鐘都唔夠

你應該好早死

咁又虧左啲